 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% LaTeX-pohja LUT-kauppakorkeakoulun kandidaatintutkielmille 
% Versio 1.0. 
% 22.10.2020
%
% Alkuperäisen pohjan tehnyt Tuukka Pohjonen        
% Pohjaa muokannut Maija Hujala                       
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2.5cm,top=3cm,right=2.5cm,bottom=3cm,bindingoffset=0.5cm]{geometry}
\linespread{1.5}
\usepackage{natbib}
\usepackage{multicol}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{float}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{gensymb}
\usepackage[autostyle]{csquotes} 



\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\bibliographystyle{agsm}
\setcitestyle{authoryear,open={(},close={)}}

% Kansilehti alkaa tästä
\begin{flushleft}
% Yliopiston logo kuvat-kansiosta
\includegraphics[width=5cm]{Images/lut5.jpg}

% HUOM! Jos kirjoitat kandityösi englanniksi, vaihda alta kauppakorkeakoulun nimi yms. englanniksi
\textbf{LUT School of Engineering Science}\\
Digitized Design \\


\end{flushleft}

\begin{center}
\vfill
\textbf{Swing Arm Design}\\
\vfill
\end{center}

\begin{flushright}
14.12.2020 \\ % tähän palautuspäivämäärä
% HUOM! Jos kirjoitat kandityösi englanniksi, vaihda alta tekijä ja ohjaaja englanniksi.
Author: Achal Agasthya, Alex Beattie, Shivam Dave, Krunal Patel % nimiesi

Professor: Kalle Lipiäinen \\ % ohjaajasi

\end{flushright}
\titlepage
\pagenumbering{gobble}

\newpage
% Tähän tulee sisällysluettelo automaattisesti
\tableofcontents

\newpage
% Varsinainen kandityö alkaa tästä
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\input{1Introduction}
\newpage
\input{2ScientificMethods}
\newpage
\input{3MainStages}
\newpage
\input{4ResultsDiscussion}
\newpage
\input{5Conclusion}
\newpage

\listoffigures
\newpage
\listoftables
\newpage

% \bibliography{bibliography.bib}

\end{document}

